隻貓受傷

隻貓受傷好嚴重，帶左去睇24急診
出左價單成9000幾，未計藥未計之後
屋企人一定晤會比，我利是錢拎哂出黎都係得3000多d，依加唔知點算好
佢要做手術，依加有小小脫水
大比有個位，穿左個洞
原因佢係佢跑左出去，2weeks後先返黎就咁
依加唔知點算好

有無相睇下

驗緊血，但之後既價錢真係唔知點比

屋企人唔鐘意隻貓 定唔鐘意你先？
如果係唔鐘意隻貓既話
當問屋企人借
做牛做馬還返比佢地
話養佢係一生一世既責任 當佢係屋企人
任何一個屋企人有事 都會盡全力幫佢
對貓仔係咁 對任何一個人都係咁
錫你既 見你咁有責任感應該都安慰
會肯借比你慢慢還

唔鐘意你既話
賣身救主人啦

講下笑姐 諗下其他辦法啦
Btw 圖呢？

我知呢間唔係特別平，但最近得呢間
呢張係呢1日要收既野，之後話住院每日都要成千
仲未計藥

放養定乜？
點解會走左出去 又識返黎？

屋企得啊媽有返工，佢一定唔會借

唔係放養，佢細個走過一次出去，就成日都想偷跑出去，之後都唔會比，但佢一聽到開門就會跑出去，但之後會自己返返黎

屋企人無咩知識，所以佢唔識呢啲咩錫貓狗既野

手術決定左做，錢就錄卡，但都唔知點還好

香港地 打份part time
一個月炒萬零蚊有幾難
除非你細路仔姐
醫動物你唔識姐 搵工你識啦掛
當係為左隻寵物 付出一頭半個月時間搵份工頂頂佢

屋企窮仲養貓

咁都比到隻貓出去，好似係你問題wor

試下同診所講價

唔通我每一次開門拎個籠困住佢咩

我d 貓好鐘意望走廊，都試過走左出去
而家我會係屋企門口整個網檔住唔比佢出到去

如果經濟有困難可以同而家呢間講下，睇下有無得平，無既你就試下聯絡 NPV 非牟利獸醫服務協會
問下佢地住院仲有無位先，有位既叫佢留位，即刻帶主人去，但去到點都要再驗血之類，不過留醫同做手術都算比其他平，你自己研究下啦
如果有位既就同而家呢間診所講會轉過去，叫佢fax 晒d 資料去NPV，正常佢地會知點做

感謝你先
我有打過去呢間問，佢琴晚都做緊手術，又答唔到我幾時先收到case，我驚遲左唔好，所以最後都係決定係返個間到做手術

錢就碌左卡先，驗左血，高白血球，有小小貧血，但反而醫生覺得會差既肝腎指數唔太有問題，同埋都精神，有胃口，但未有小便住可能因為脫水

希望貓貓無事啦
但你都要同屋企人講，借住d 錢黎睇醫生先
搵份工再還比屋企人啦
真係唔得先用信用卡簽脹分期

你同貓貓都要加油

咁你識鬧佢，捉佢番黎je